點解蘋果《不是最終章》咁少人買？快啲同我掃曬佢！！！

無見過

前排買左一本~

全彩印制~
A3 size (好似係)

真係好少宣傳

幫手推

特輯彩印好靚

咩來有無多啲details
真係唔知 pish咗先

之前啲特輯都好多宣傳多人知架

今次唔知點解冇乜人知

推

完全冇聽過 轉頭去買 推

唔好放棄佢呀

唔想見到佢地變廢紙就幫手買返本啦

轉頭去買

直頭唔知有呢本野

本野好撚高汁 買左3本

Tui

買左，支持蘋果要買一本

剛才路過中環石板街同士丹利街交界嘅報紙檔,見到仲有唔夠十本嘅不是最終章

幫推

後日返工去買

push

買左la, 6月30 號買左

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

七仔都有

推我願榮光歸香港

之前冇買,見到會買返

買依d好過on9黃絲去買282送錢比藍絲炒家同紅底券商

今日係報攤見到有
仲心諗依本係咩黎

今日先知有依本野
之前本榮光我都有買

今日搵唔到蘋果日報 買咗本

【蘋果25】這是最後一本報慶特刊嗎？走過25年《不是最終章》

《蘋果》創刊10周年和20周年時，我們先後出版《回望香港十年》和《忘不了．20年》，20周年特刊的序言是這樣寫：「10年後，還會有30周年特刊嗎？風起了，惟有努力試着活下去。」今年，來到25周年，「港版國安法」兵臨城下，本來要多等5年的特刊，趕在亂世推出。各組同事總動員，參與編採、製作的，都抱着不一樣的心情。157頁的特刊，跨越四分一世紀，共分10個章節，有同事說，是懷着最後一次的心情去做。1995年6月20日，香港主權移交前，就像今天，人心躁動，移民潮爆發，外媒預言香港遲早「玩完」，《蘋果》偏偏在在這動盪時代誕生。25年來經歷時代變遷，目睹物換星移，見盡人心變向，《蘋果》在錯誤中成長，與港人同喜同悲。

就像25年前創刊社論說：我們要辦的是一份香港人的報紙。讀開荒牛創報史，再次提醒我們，從一開始，《蘋果》就是異類奇葩，與眾不同。好不容易走到今天，卻迎來新聞自由最嚴峻的險境。這會是最後一本報慶特刊嗎？沒有人知道，但既然不知道，更要捉緊每寸自由，堅守崗位，盡情寫應寫的，痛快說該說的。故此，這本25周年特刊，我們決定取名《不是最終章》。期待黑暗過後會是晨曦，與香港人可以一起走過另一個25年，也因重溯創刊初衷，我們相信，只要香港人堅持下去，《蘋果》就沒有棄甲曳兵的理由。每本定價99元的《不是最終章》，現於各大便利店、報攤有售。

連買蘋果行動

有本咁既書
放工去睇下

呢份可能係香港最後一份良心特刊，再唔買以後冇得買

同你？你邊位

一早買左五本
寄埋俾外國朋友

上個月已經響7仔見過，7-8本擺到勁高
果陣完全無人提仲諗左陣係咪大紀元啲野黎

頂推呀

本嘢高汁

推 買埋佢

好似無乜見過

唔得閒出街買/搵唔到邊度有得買，其實可以網上訂，不過會貴少少/要比運費

PUSH

好多地方都有

出當日就買咗

聽日買

買左
大家快買

啱啱買咗！大家快啲買，仲有好多貨

Wilson....

Push